細價股jm9跌到西咁

班苦主日日鳩叫
利申 sens 苦主

跌左兩個月
市升又跌 市跌就大跌
今日又跌
豬到我就食草

排二手飯 我前面十幾個排緊老麥二手薯條

大部份要落返跌1蚊

升指數股，大大隻先有力上。

手足